屋企隻貓嘔極都嘔唔出

我隻喵女兩歲半 除左bb個陣試過腸胃炎 之後都無病過
跟住兩日前佢無啦啦叫聲尖左勁多 隔多陣仲叫唔出聲
即刻望下主人點啦 佢有食野有飲水 屙屎都正常
上網睇完 話可能卡左毛係胃 咁我尋日買完化毛膏就餵佢食
餵完一兩個鐘後佢就作嘔啦 見佢自己係咁chok個身 但chok極都無野嘔出黎 一陣就停左
然後今朝未訓醒又聽到佢作嘔 但又見唔到嘔吐物
跟住直到岩岩屋企人又話佢作嘔
想問下咁樣會唔會有咩大問題 定點
最驚佢食左咩橡筋之類既野

佢細個病 我餵完佢食藥 佢苦到洗眼淚
好驚再見到咁
但如果兩日內都係咁 一定捉佢去睇醫生

推推

陣間番屋企先睇到佢

輕輕推

仲推咩姐
俾我就即刻帶佢睇醫生啦

帶佢睇醫生啦！

分分鐘問撚到隻貓死撚左都仲未帶佢睇醫生

無咁嚴重下話 聽日即帶

有無人隻貓都試過

成日d 窮撚走上黎問依樣問嗰樣就係唔帶寵物睇醫生 好心連睇獸醫錢都唔願出就咪撚養啦

以為同平時嘔毛差唔多

唔係錢問題 少事就唔洗睇掛我估 唔通少少怪就睇醫生咩
咁新仔咪個個月都捉隻貓睇醫生

一打唔使找。

巴打 下次想幫助佢化毛唔好揀化毛膏
揀貓草/南瓜都係同樣效果 更天然

Btw 身體呢啲野何大何小 睇下醫生仲安心

當年我新手養貓乜都唔識
佢一有事我就帶佢睇獸醫 養佢頭幾個月燒左幾千蚊睇獸醫
新手當交學費俾獸醫是常識吧？